1007 紅色線仲係寸步難行

瘋狂有人報紙塞門 肉身塞門 暈低

直到而家 平均每個站都總會要停起碼5分鐘
要check有無人搵嘢塞住車門

引發嘅漣漪效應真係難以想像

搭到窩

Check完咪再攝囉
黨鐵搞唔掂咪請多d人，一人盯一門囉

往中環方向停咗